**Лабораторная работа 4**

Необходимо сымитировать работу вируса, который будет маскироваться под txt-файлы, скрывать текстовые файлы, находящиеся в данной директории, и подменять их на свою копию.
Особое внимание необходимо акцентировать на маскировании вируса от рядового пользователя ОС.
